香港成功自成一國

希望美國知道香國遭到侵蝕的問題

真係時間問題

你睇下台灣

有老美照住